用緊6plus 驚等唔切8

一出買用到依家 機身崩哂 舊電廢過屎
又唔想去換電
又覺得部大紅好吸引

對上一部就死就死然後有日突然開唔到
乜都冇曬 好有陰影

驚等到出8 歷史重演

我部6咪又係咁等

部紅真心好吸引

利申紅迷

我部3gs咪又係咁等

6s換過電換過芒奮戰到埃瘋9

用緊6 依家壞機 1分鐘用1 ％

差唔多

長期拎住個小米出街

入左去幾耐

6plus 表示毫無問題，應該可以戰到9s

用左幾耐

部6plus仲好地地做後備

7 plus + se
雙核電

紅7plus真係好吸引

5s換左電咪又係咁等，長開黃電先頂得順

Me too

我部SE 冇join data 既
3hrs 先1%

iPhone 5 開關鍵壞左咪又係咁等

6仲用緊喎，無乜問題
真係有必要兩三年就換機？

兩年倒掛好似

定年幾，總之出左陣就買

我部老爺機6plus仲正常用緊 部機變成點係個主人既問題 你肯錫住部機部根本唔會覺有需要換機 我部機除左電池老化外都冇乜野 換左舊電同新既冇分別

利申 6plus用到得個框係原廠

我都想換，依加用緊廢 an 機

WhatsApp 聽唔到錄音
1hr sot
影相對唔到焦

依加想換iPhone 7